終於知道點解林鄭咁耐都唔出黎

作為學生應該最清楚作文同背稿既難處
大家體諒下林鄭個腦有問題
背左咁多日都係未背熟
雖然講咁多都係1999

香港人加油